邊撚個塞住左富豪東方酒店出面個迴旋處

啲巴士塞到城牆咁
唉
我明明可7點放工
成程車郁都冇郁

屌 得翻20%電

屌我想返屋企瞓覺啊！！！

屌你老尾得翻13%電
個人0撚埋

工聯會塞緊

唔怪得新蒲崗無巴士

報國安拉撚曬佢地就啱

你慢慢等啦清

新山道卡撚住左

點解議會已冇攬炒牌 冇曬暴徒派 都仲會塞車
開始明點解班黃屍叫光復香港了

終於到宋皇臺打大佬迴旋處

好你少少 30%
落咗車行

屌 我而家11%終於上觀繞 準備塞埋觀繞

我準備打觀繞呢個大佬

將軍澳人？
仲有將隧等緊你

天光道
睇一睇google map
落車算

不要再說了

亞皆老街去到旺角
成條

毒步兄你都會出街㗎咩
好彩我係我旺角個陣又唔算塞

樓主得咁少電都唔開慳電mode 無硬電

塞緊入紅隧過海

覆你呢刻已經9% 而家開

港島人

撞車不如要罰無得揸車半年啦

我要買figure同攬枕

1%了 再見 熄登了

Slipknot

訓啦 訓醒仲係果度架

樓主聽埋psychosocial先熄機啦

入龍崗道嗰個位真係好撚戇鳩

正評係俾slipknot

+1

翻到了 冇電真係慘過食屎

識貨喎師兄

足球場個位，永遠塞到死哂 得兩條線，如果巴士尾突左出來就得返一條外線

依家點？

翻左去 叉緊電

條太子道東都戇鳩鳩 兩條大線入一條 跟住另一邊嘅太子道西又係出外面嘅位先轉出 啲車又全部走曬同一個圈

Slipknot
識啲嘢

你車程幾耐？個半鐘？

Metal撚

個wallpaper搞乜

係... 但未算最耐 試過98d翻tko坐左2個半鐘
彌敦道一塞 落山道二塞 東九龍走廊三塞 觀繞四塞 將隧五塞

以前細個嗰陣 未開龍崗道個屎忽窿 咪冇咁塞

唔知當年邊個官用屎忽諗野 响果度開個閪窿出嚟俾人轉入去九龍城 阻撚住d九東人返屋企

依排日日loop Killpop